雲加：一向履行合約精神

大家能夠想像不是由雲加執教的阿仙奴嗎？沒有雲加的阿仙奴還是阿仙奴嗎？至少在餘下這1年半，雲加仍會繼續領軍。

在位多年的領隊雲加（Arsene Wenger）去年夏天與阿仙奴簽下為期兩年的新合約，現時仍餘下約1年半，本應無需過早考慮去留；不過，球隊上季意外錯過歐聯參賽資格後，今季仍未見起色，甚有機會連續兩個球季跌出聯賽前4以外，部份人開始懷疑，雲加或會在今個夏天就掛冠而去。 不過，68歲的雲加接受《beIN Sports》專訪時，親口粉碎外界揣測：「我一直以來都有履行合約精神；我想提醒你，為了履行我的合約，我拒絕過世界上所有最大的球會，而我亦嘗試一直繼續下去。」 雲加續道：「在這個職業，未來就是未來發生的事。但對我來說，那是要贏出下一場比賽。球隊每一仗都應該踢得更好，展示出對勝利的渴求——直至球季結束。這就是球隊的目標。」

爺爺

開始迷雲了

如果有一個人對阿仙奴忠誠

果個就是我

我愛雲加

爺爺中文右進步左

哈

G持

保雲行動正式開始

爺爺

雲加

爺爺中文左進步右

雲爺爺

邊個重要反雲
睇下爺爺對阿仙奴幾好
要永續啦屌

爺爺拎多次英超入歐聯八強好無

retire la diu

車迷請出去！

躝啦屌你老母

唔講咁多 雲加好波